Thats the sequence....

霸氣女總裁…

做咗女總裁一定成日幫啲狗公作X

Let me let me let me love you love you love you right now

我請佢做我秘書

我=佢Body guard